[COYS - 溫布萊搖籃曲] 熱刺球迷吹水區40

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - GOAT LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

Coysssssssss

Eriksen 係咪世盃外 用哂d 精

what

唔屌son了

屌 alli又諗住通人渠

係咪好多missed chances

今場點會屌兒子
好多次機會都係佢搞出黎

Son >>>>>>>>>>>>> Alli

中學雞花式

補得2分鐘
佢自己撞自己又咁柒

真係睇到燥 街場mk仔

今場alli都唔算最差

十成十打fifa打撚左上腦

打442換走ali算鳩數啦

呢條友根本應該走好耐

都係果句 落後就好心唔好再死用3中堅

求獅王打救

已經4231緊

name

失左一球冇耐已經將diet 推上中場踢4231

失左一球冇耐已經將Dier推上中場踢4231

收dier出 ssk
dele出路蘭迪

lml幾時有
唔想要alli啊

屌你阿里邊隊要
即放

呢個調動應該會係80分鐘見到

BD做過乜

近距離睇son開技

完全就係我打fifa
明知一定fake唔到電腦
但因為覺得形，而且每次都想搏一搏

同對妓一樣又係冇鬥心

今場better架啦
起碼son有火

alli > lml
alli起身有英人光環，draw到foul

肥普雪人
場上果啲有表現至得架

請放下偏見
lml有火

兩閘0作用 拳王0作用 大力神唔係國家隊版....

齊來競猜肥普半場會唔會有調動

其他人至多零入球
dele係助攻對面

100%既野賭黎做咩

冇換人 1.01倍

有嘅話就唔係肥普

懷念娜娜

Alli 轉型打前鋒算把啦，做迪普西果類

單普西

無換

屌 ali真係幾閪廢都有得踢

按埋條J、老婆、層樓 all in

kane chok唔到力

淨係見到兒子轉左去打右面
大力神轉去打左面

仆街肥普:調動?75分鐘先啦嘈嘈嘈

除左son外，係全隊唔知做緊咩，不過都岩，其他人唔會控甩腳助攻比人

alli去到禁區仲扭

on9 架

son得me都得

有位就隊啦pk

自己仆低都吹

下半場出黎係生猛左

入到至得架

做咩今年唔敢同人衝擊

成班一係唔走位
一係死都要扭波

脆今日斬得麻麻

自從Rose出返黎 BD變返以前嘅BD

大力神咁都拎唔到

呢個真

大力神連續兩場聯賽都腳軟

今日唔掂...

差d輸多粒

輸多粒訓

人地試新都仲有機會
我地猜猜猜..

佢無打cod都咁

alli死都要係中間去

大力臣今場想點

可唔可以換Ali

前4 byebye

屌你老母仲中間死去爛去
痴撚線

左右free 返son 同 大力
咁kane 會有空位

今季冇諗過前4

歐聯16強收工，聯賽無前四，星散

見到好似換3米先

出三米

肥普實換大力先
Facebook, twitter班愛英力就講到eriksen係頭號戰犯， dele好努力想補鑊

星散都預左
如果walker 拎埋champ 就更加大...

肯換老蘭未

肥普就係話你聽
佢換中場先都唔會換前鋒

me 30m
eriksen 億半
kane 2億

肥普繼續死攬自己d契仔

換兩個

即出

終於換獅王

Alli都話有光環，咁都foul??

點解死都要攬住hehe除寶

仆街換超人都唔換dier 痴撚線
2廢繼續有得踢...

換走Jan

但換走湯羹做乜

轉死性

alli再係咁踢遲早比人踢斷腳

hehe

支持

燒味足球 正式啟動

地波

強攻巴士Mode

諗多左

屌你老咪死肥普 本來對佢既印象都開始變好 而家整單咁既野 落地獄啦

你真係唔熟呢隊波

出獅王即係唔傳中

出獅王打地波是常識吧

Alli踢得唔好還唔好
支持自己愛隊球員斷腳係咩心態

笑都唔係咁講

dier極唔冷靜

變左係獅王出波俾kane

獅王斬波比傾

如果dier 拎red 就玩完

超人好唔開心

如果憎到唔當佢係愛隊球員呢

有黄牌都唔換， 換超人

朗當一個踢晒

湯根個樣好唔忿氣

仆街我仲未搵到手機link
出咗去做野冇電腦睇

比著我都嬲 廢既唔換 換個正常發揮既

點都唔輪到換佢

比肥仔激撚死

話比你聽 你踢得好同差都唔使換
寧願dier 拉返落去踢後衛..

kane

呢到啲人負面都傻
咩唔當alli係自己球員

希望任何人斷腳都唔啱啦

場場幫dier執屎
今場輸s6
但換佢

因為要攬實hehe孖寶

都無乜板斧，換crazy入黎加強側擊啦

BD

un咕咕 唔洗驚 爸爸係大廳

屌你老母換撚完人又係繼續中間無限塞車
我真係唔知講乜撚野好

阿里已經退化到帶個波去人地隻腳送個tackle俾人

下場會drop大力臣， 唔會drop hehe

咁都補唔入

dele

希望係唔會有能力實際令佢斷腳
你會唔會太矯情

形勢足球
81:19

呢球難怪，省到人，撲到埋去算係咁

屌你alli

肥普:
eriksen, kane, v5: shit
dele, dier: hardworking, impressed

D 角球

試下用愛的力量為阿里打氣先
alli i love you

追和啊至少

bd又打回原型

bd 條廢柴真係零作用

人地d大肉腸身位好到你

bd又傳失

好似未成功過

咁認真
咒自己球員斷腳做嘜鳩啫 自己隊球員都屌斷球
你話賣佢走個類都話啫

BD三連柒

佢究竟想斬比邊個，亞視台慶掉壽包咁撚樣

試下aurier換bd啦

出左去見到個比數
無睇西波係個正確決定

鬥柒大賽咩屌

阿里，愛你
賓戴維斯，愛你

跑死son

低撚死啦
擺撚哂野drop rose?
老幾呀屌你老母

平

肥普既字典裡面 淨係有 小器,用人唯親,343,U型傳球,契仔 添幾隻字

我意思係佢咁嘅踢法好易比人踢斷腳姐
無咒過佢嘅意思 唔好誤會

留意返，dele助攻

dele兩助攻
補鑊呀屌 motm

百屌？

Diu li alli...

又柒全場交助交/入波

kane~~~~~

dele 99下又有

通大細咁柒既

阿里，愛你啊! 愛你媽媽! 多隻腳!

仆街 dele助攻 impressedd肥普

加油呀屌你們

7公愛的力量

唔係話你 完全明白你只係話佢打法易斷腳

有問題嘅係話支持佢斷腳嗰條友

大力神比個靚罰球黎好冇

大力臣我愛埋你

大力幾耐冇著熱刺衫入過罰波

on9 9個人人牆都射 艾力臣傻撚左?

俾個國家隊版既大力臣我好嘛

起碼兩年

係愛呀哈利！加油呀！

你對面隊唔好咁多野講

兩季了

阿里呢幾分鐘好似醒左

查查之前係咪比人長雪
冇咩聲氣既

一入入兩球

啜啜卜阿里

見到官方放片有兩球唔同波衫都係對西布朗入

ali 你好勁哦~~~~~

而家都比人雪緊 冇踢過咁滯

換多個攻埋佢啦喂

邊個入印邊個

evans og

肥普唔記得仲有

咁og計出波個位

哇阿里藍天射球
繼續用愛去包容啦

dele又藍天射球

dele大力過保連奴

要愛佢呀！！！！

alli祝你多隻腳啊射成咁

屌到唔想屌了

獅王比人鏟個下中唔中波

傳中大師出球靚既俾獅王頂好嘛

cant judge

落難迪成個街場廢老咁

開始有啲燒味味道

所有波分比脆皮斬啦屌

終於黄牌

30幾啦仲要人跑

9981 啦

kane絕射味濃

愛kane力

承你貴言呀7公！！！

似SON救世

要啦
唔好再比阿里拎波，佢都攰

PA DA CHA

BILLY DA CHA

對面真係個個坦克車

感動既係終於響路蘭迪出場果陣9981

點解要斬俾alli都唔斬俾老蘭

kane開始9射

Hali Kin

認真 kane 一有波開始唔望隊友

都其實遲左鳩射

阿里我愛你你聽到嗎

係

山狗上埋去做前鋒喇～～～～～

son扭太多啦

我寧願佢射
佢有能力愈射愈好

當年嘅Bale，成日臨完場都係咁嘅狀態

最心痛是 愛得太遲

當年大師兄在陣，80分鐘就開鳩射mode

扭扭扭
PADACHA啦

當年在陣頭先球罰波入咗啦

入先得架

換人未?

唔記得

燒味岩架啦

屌你老母bd 廢撚到

我愛bd

BD又一把打鳩肥普塊面

今日有無一腳好波？？

手球又唔吹

呢下傳咩呀又， 成個人擋住

對面個爆炸頭都好好頂

慶幸嘅係對大巴陣都入到一球，我覺得已算奇蹟

執翻1分啦

呢個球証真係乜野手球都睇唔到

d山搞得掂賓司馬
搞唔掂阿巴咸 朗當

都化啦
又唔係第一次對大巴
但場場你都咁踢
肥po 都無轉過

絕殺好嘛

朗當身位好過賓c馬

大力神連甩兩下...

阿里會

黑乜撚野面 抵撚死呀死肥普 自己攞黎 正仆街

3m自己帶啦

冇力喇

無力

小氣

肥仔：我先係大佬

唉玩完

大力臣係咪變左Lord/普度斯基果類
d狀態去哂國家隊

呢場完完全全証明到比肥普睇打進攻bd唔夠班

希望佢睇到

雖然你都可能比人雪翻一排

差啲比人絕殺...

講緊邊個肥仔

絕佢

屌 對面咁都唔入

D山仲差d兇悍

主席！肥花反骨啊！

ft

垃圾
西波

真係算執番一分

當贏啦

好彩執返一分

好過冇

唉
11月仲未諗到點破大巴

hehe孖寶又唔使俾人屌

還掂都失分 做咩唔大巴d打落去條仆街到 望佢醒覺自己做錯d咩

好撚心所有波比脆皮斬鳩哂算啦屌

Eriksen Bd 賓擋撚晒

阿仙奴個場搞成咁都唔會覺得佢會變

換走超人留dier真心唔知做乜9

一樣衰比西咸西布朗
今年係退步左

和波執到,破大巴應該要用rose同ssk啦...

傳中之鬼依家算唔算百屌成才

垃圾執返一分算好彩

唔出rose, 唔換走dier, 剩係換2個，不過其實都冇咩第三個好換，究竟lml點？又話傷好, 但又未準備好出場，球員傷愈但唔準備踢番波？diu

唔識破大巴
水晶宮個場都好炆水

而家係望連續2大巴條仆街會唔會醒

大力神一閪就真係成隊閪

Llorente 依然睇唔出買黎做咩

今年前四睇嚟都紋

爭啲聯賽3連敗

想nagelsmann教

其實我覺得肥普踢英超呢個3421/類似嘅陣已經比人睇穿咗

場場睇落都好難攻得入咁

我諗佢自己都唔知自己要做咩

第四年啦 肥普都係教到咁鳩

做個正面撚，我地仲可以贏歐聯

果陣係仲比上季弱左
中中同兩閘

屌你Alli咁都呃到個助攻

係2個助攻

bd再次打回原型，今場印象好似只有斬失波同阻住隊友，所以都係睇定d

食到第一浸水就係車仔轉3後之後個陣跟隊3後防

個陣d人仲未適應到先易d攻

肥普要諗諗轉陣

轉乜鬼陣
plan b都唔會有

而家同一個陣式好難成功超過2季

諗左點解釋呢2場聯賽西波先

出佢但又唔係吊個沒俾佢
又唔係做柱躉
而係打小組

條友不嬲都係咁架啦
真係到哂頂
踢極都係咁

巴塞都係威67年
馬體多蒙特都唔過5年
我地呢套半成品不進則退都合理

都唔明開始點解bd仲斬多過脆

如果下場再失分
真係對肥普失撚哂望

一陣痢一贏就跌出前四
或暫坐多日，聽日阿狗食硬Burnley
又做返倫敦三弟

四分一野無晒

同埋我真係唔鳩知近排做乜柒要收起單比利

兩負一和

死攬wink

何wayne唯一一樣講得岩，而且好一針見血既一句：

alli呢個球員今球交得好，唔代表下球交得到。

新仔

對波進攻極度依賴兩閘
一個比你賣左
一個就賣
買返黎果個又唔用
係要用兩個廢既
個垃圾脆傳中根本冇乜特別
同DIER同一個級數

其實睇歐聯肥普D戰術我覺得真係幾好 但唔知點解打英超硬係咁撚硬頸

水晶上鏈了

新契仔上場
預備接班
你知道我講邊個既

大細屎忽一齊出咪得

winks. 同3m唔可以一齊出， 當大家互相輪換

其實llorente ok wor 屌，好過Janssen啦

我地都唔係第一次對依d 球隊
唔好再講咩人地泊咩大巴
係根本連進攻format 都無
睇其他top 6 人地係會組織個波上去
而家佢地唔走位 only pass 後
依個已經好大問題
另外Ali hold 住個波成日都hold 唔住
kane 又有位就亂射 其他人走到位望都唔望
唉 肥po 又睇唔到個問題...
唉 真係訓唔著.

因為多蒙特，皇馬真係搾

水晶宮根本係要等zaha救全家

個陣法蘭迪保亞我覺得係咁岩涯唔到zaha復出

睇Dele真係好似睇當年JJ
柒好多球之後就會有靚入波或助攻令人忘記晒佢之前的柒

s9 > 路蘭迪 > janssen

無咩野
只係"哦， 又係咁"

依樣先最炆

對我熱泊大巴就攪掂
唔駛煩用咩戰術

算唔算又一個吹出黎既英人

齊來公審肥普條死仆街吧
今季死症
1.死攬2個契仔
2.死攬賓脆
3.臨場調動垃圾 永冇plan b
4.戰術太過單調
5.後備出場時間太少 邊有機會比佢地操狀態

肥仔係弱化版施蒙尼
go pro好彩係教德甲得拜仁勁
黎到英超都露底
肥仔去德甲可能會係另一個高普

唔算既
但係吹爆左
心態太閪

轉陣踢433啦，比人睇穿哂
son kane lml
e23 wym d3m
rose 4/5/6 crazy
隊長

拖住個波妹下妹下
等撚到對面返齊晒埋位先去扭屎忽花
十次過到一次以為自己係細哨

雲耶馬 同 lml有得出再諗

如果真係要變既話
真係要等少林出翻黎先有得變

諗諗下alli同而家既c朗都幾似

泊大巴再等肥普d契仔(dele,dier,trip冼9佢

咪一鳩樣
咪又係死塞爛塞D波係中間

就算出返黎都係得比賽最後15分鐘比佢踢

肥普都係死埋中間，同我死要內切翼有咩分別

牙朗起碼重有鬥心有鋪鳩射癮

其實屌你老母唔撚明
既然肥普知大屎忽體能越黎越差 同 依家冇防中
咪將佢同winks一齊出 大屎忽做企後個個囉 係都要限死踢中中
winks有閪咁強防守力咩

兩個仔要踢全場，其他人出多啲？不了

Alli都話搏一下
Dier搏咩鳩

屌你老母原來Lml今日生女

今場搏兩黄一紅

wtf

我諗體能差極一周打足一次全場都唔會有問題掛
似係想攬winks 既姐

阿里啲波同傑志辛祖一撚樣
妹到慢哂

No 456

推winks上位唔係問題 佢係有能力既
但係咪只可以一次出一條友咁on9

WINKS已經好明顯踢唔足90分鐘
之前都睇到過

真係好撚似女人

80mins會跌得好明顯

因為要攬埋dier

岩呀，個女真係佢生

整過容黎咁款

老婆好黑

雪佢一年係掩飾佢大肚

@7公

你知道得太多了

隊隊都知對我地泊大巴有用
仲唔用咩.
要話都比人知泊大巴對我地無用
咁人地就唔泊啦
唔係場場泊死你

我哋幾時先有個好似hazard嘅人去破人防線...
最接近都已經係Son同LML... 但有冇人一半功力...

算啦...
睇肥po 訪問佢覺得我地打得好好
只係唔太好彩失左第一球
最後不忘補多句下場會努力咁

“That’s not an excuse, the team is doing well. We’re only disappointed because the team dropped two points.

屈福特個李察利遜值得用3-4000萬鎊買 假設隊波真係想更上一層樓

肥普一日唔改佢諗法
買咩人都冇用

要我用翼?不了
要我雪我d契仔?不了
要我轉陣?不了
要我改變自己既諗法?不了

歐戰肥仔：戰術大師
聯賽肥仔：垃圾

無限輪迴

仲有歐戰肥仔，正常人
league 肥仔，方丈

前6嚟講好似得我地無快翼

應該咁講: 全個英超得熱同愛係冇快翼 就算有都唔會用

咪有光刀同阿根廷魔翼囉

唔好啊 買左返黎唔用 浪費晒人地

阿妓 山齊士算咩

與其話快唔快翼 我覺得係進攻走位問題大
就算比快翼肥普用 佢唔識教 都係閪
肥普講得岩嫁 速度唔係最大問題
係進攻個陣走位都撕開唔到人地防線 都冇人肯搏 搏完又識回波

得SON 做到呢樣野

史譚保尼踢中堅兩球助攻

失四粒有og wow

原來星期三又有一場

真係唔明佢陣買佢翻黎做乜9

王馬多毛明顯廢左
好多人仲用緊歐聯首名打J

Alli肯搏啊 但9扭 10下得1下得識回波 比波
Kane做回波仲多過alli條19 啲踢法錯配既

林美娜生仔

老豆可能係7公

素素IG玩緊咩Game

10個月前lamela唔係傷緊定要做手術既咩

玩新招整傷

大狙入左球世界波

阿仙奴人牆唔洗夠10碼

方杖好小氣

般尼加油

般尼入肉攻勢仲多過阿

肥普：同我醒定啲 再鳩踢就真係雪鳩你

仲有十分鐘咋，頂住

[@GraemeBailey] reports Tottenham Hotspur have told Danny Rose he can leave the club in the January transfer window following a further fall-out with Mauricio Pochettino. #COYS

睇落真係有d野
上年都仲感恩肥普比機會佢上到大國腳
之後仲傷左足足一年
出返黎就咁多新聞

Rose: 'Mauricio has been like a father figure to us all'
Posted on 2 September 2016

痴撚線咁都12碼

臨尾香

般尼個龍好似幾勁

阿狗真係痴撚線
成撚日都係最後幾分鐘先入波絕殺或搶到分
On99

英超球証世界級

般尼絕對值得拎1分

般尼班傻西最後果5分鐘同送分有咩分別 大省出去比人攻

rose係想踢而道歉
但肥普係要人心服口服（唔服都唔可以講出口）

咁般尼不嬲唔怕比人知...

上季已經係咁
阿狗80分鐘後入波全英超之冠
不得不服

但肥普正常唔會玩到咁盡要長雪
Walker上年都係逐場逐場出 加 一定有後備

佢地有能力係後場控波浪費下時間 還掂都係點解要比個波人

上季佢地最多90分鐘補時12碼TIM......

賣左rose bd傷咁點

咁樣做返5弟真係嬲
情願阿狗大勝burnley

湯根左面

有幾下其實可以hold多陣
但佢地選擇一野斬上去無人地帶

其實冇能力嫁
戴治依兩年教般尼踢法係 比波人搓同比人攻 自己啲防守球員 佈哂位 (姐)線 之後打反擊
佢地一拎波搓就佈唔到局

戴治算唔算我地既中下游版

連續三次般尼都輸問題球

仲要都係下半場補時既12碼

咁又要見到hehe dier 不了

咁又唔同 戴治係佈防做到盡量比龍門接到波/ 啲球員可以block shoot 所以玩fantasy 希頓好撚高分

基本上如果唔係輸問題球 戴治戰術好成功嫁

踢左落去

其實呢幾年戴治打阿仙奴都係守得好好值得拎1分

阿狗隊西波唔係黑哨就劇本，dklm

連續3場咁撚樣
唔怪得戴治岩岩完場嬲到

算啦 點都唔會有一隊波夠我地今個星期閪嫁啦係唔係先?

bd vs 脆?

上季11,12月都冇傷人
冇A4點樣過快車

愛華頓
完全唔知踢咩

愛記係做緊我地幾年前賣走大聖爺既野

仲衰 買啲人真係亂咁黎用
Avb頂多係鳩戰術加人唔夾

同樣都有施格臣

【體育】熱刺中場迪利阿里年紀輕輕生財有道，早前已開始進軍英國地產市場。

英格蘭國腳中場迪利阿里（Dele Alli）可說是近年英超焦點中場人物，入球連連，想不到會早早未雨綢繆，積極為掛靴生活打算。去年11月，阿里創辦了投資公司Future Homes，第一步是進入倫敦南部的房地產市場，與兒時好友合作出資250萬鎊，目前擁有一棟豪宅，豪宅建有健身室、迷你影院、酒窖和地下車庫等。

英國《太陽報》早披露，阿里將在地產市場大展拳腳，其好友則充當顧問，知情人士表示：「他是一個聰明人，希望在自己的投資領域為他帶來收入，退役安享晚年，即使他知道距離退休仍是來日方長，但深明投資地產是穩賺不賠。」

去年9月，阿里才跟熱刺簽下新約直至2022年，近期一直盛傳受到皇家馬德里青睞，身價暴漲，不過21歲前途無可限量。

條撚屌係咪掛住炒樓炒股炒到無心機踢波

比你炒到都唔想返工啦

我戰術冇問題，係啲人執行唔到

如果賣Rose咁買邊個? KWP只係客串LB
真係搏Shaw可以打返起?

Shaw x 熱刺軍醫...應該可以長抖

再算啦
屈身體質素既 易搵既
係要再教過啫

番嚟啦番嚟啦

聽日出到我直播沖凍水

On This Day In 2008

@RyanMason makes his Tottenham debut in our 0-1 Europa League win away to NEC Nijmegen

感冒童

出lamela sub eriksen
照出hehe

#thfc SCENES: Poch says Erik Lamela will be in the squad to play Leicester. 🙌 Danny Rose also included.

winks病緊

得罪方丈仲想留?

正如條女無啦啦呻你搵得少，對佢唔夠好。
如果真係當無事發生，拖番錫番當和解，遲早一日都會帶帽

兩個肥仔反目成仇

玫瑰條仆街要轉會就季尾先嘈啦

肥仔咁撚小鳩氣點做大事

肥普啲波唔齊心就閪硬嫁啦 唔係戰術取勝個類黎

我打份工
我明明好過另一條友
你係唔比機會我
我留係度做咩？
仲要呢度人工低撚到咁
條肥佬永世都係用人唯親
同埋聽鬧鐘換人唔係睇場上情況換人

老老豆豆宜家隊波柒到一個點
係令我諗唔明啲球員仲要為隊波賣命
邊個有好路數走佬都祝佢好運

大佬佢傷左成年又咁肥 老奉比佢打咩
走唔係問題 大家可以好黎好去 仲要佢之前話迷普 轉個眼講啲咁既野 屌你邊個幫rose擺脫舊時垃圾個名 你咁樣搞大件事佢？
上年Walker走都係圍內講 唔係周圍唱啦

睇埋聽晚點出先

其實係衰賽程，連續比強隊炒，就算唔炒佢我都覺得拎到第5

一早講左冇冠就星散，上年walker，今年Rose。
等仲有人話要聯賽或歐冠先重要，而家連本土盃都冇，仲可以怪邊個？

11-12利拎過啦 結果點啊
0708我熱夠拎過啦 個陣點啊
阿妓依幾年夠連奪啦 臭燒 山狗續左約未啊
04 禾堡 近年都拎過德國盃 咁又如何
上年多仔拎埋德國盃添啦 咪又係仆街
拎國內盃賽不嬲都留唔到人嫁啦

連續456係樣衰既
同埋仲硬頸過肥普, 456仲不斷highline, 前鋒線廢又唔用番SEA
輸活開頭靠SEA救左幾次

說實在 星散依樣野 熱刺試得少咩
咁既人工同咁既市況
除非英超冇限人工升幅啫(不過就算冇 Levy都唔會加)

如果唔係 一定硬比人地拆嫁啦

拆得我地個啲 一定有極大聯賽奪冠機會 甚至拎歐聯
你覺得盃仔會留到人咩

dawson highline 同 之前愛華頓搵拜恩斯踢翼衛一樣咁聰明

其實rose講錯咩 講真你連續2年排第2 咁呢下梗係要搏架啦
但係隊波果陣買左D咩人返黎? 你賣走左walker 咩人都唔買
我唸rose都會火啦, 佢公開講D野出黎係唔岩但係冇錯囉
前幾場又係, 個情況又係同walker差唔多 又係打阿記sub左walker
今年drop埋rose 我真係唔知rose得罪左肥普D咩 而家輸左啦
上場打西布朗又失分 我係rose都偷笑啦, 好心啦自己又唔係大球隊
人地鏝城話drop yaya人地人腳夠 多你一個唔多少你一個唔少
望下自己隊波先啦, rose冇狀態? 呃得邊個呀由佢首回合打皇馬後備出到黎都知踢得啦

明知會係咁我就臨笠帽前 屌到條女臭哂佢
反正又唔洗自己埋單

阿先生你係咪15年5月頭開始昏迷左成年,然後今年6月又昏迷多次到而家先醒

仲有而家係咁一週雙賽,果頭Rose歐聯打足全場過兩日又叫佢正選打西布朗?

真係愈諗愈覺得火滾

講緊對呢個post有D人,係我知失分一定有D慶,但可唔可以唔好不停亂撚咁屌又或者直情生安白造?

第3囉sor 咁rose講野之前買左咩人呀 當我真係岩岩先出黎呀

唔講打西布朗啦 打阿又點講呢 sub都冇wo

咁打阿之後幾多日又打多特呀?

咁都完全關Rose事,你當買人係FM出價唔洗一日搞掂然後求其傾兩日約就岩數加入呀?

點解釋sub都冇呢樣野呀
姐係打完一場之後下一場可以sub都冇係咪?
肥普唔用就唔用 關咩賽程密事姐

一個星期前都唔夠就正選上左場叫唔用?

事實連續兩場聯賽後備都冇呀
乜rose有不明文規定7日內只踢一場之後比賽連後備都唔可以有?

不如咁啦今井綠 就賭今晚會唔會有rose
如果rose有正選/sub 我永遠不再係熱post 講野 廢事有罵戰
如果rose sub都冇 你抄rose 快d過曼聯十次
賭唔賭?

事但
不過detail D, "快d過曼聯十次"係用筆手寫係咪?

其實肥普已經講左今晚有rose份 （不過係咪真就要睇過）

不過我都覺得肥普唔妥rose 好快賣走佢 亦唔奇

我最大問題係覺得呢到啲巴打好多時真係咩都屌

老實講 邊個球員有傷有態 邊個球員操練表現好 啱肥普要求 領隊同球員傾過咩 呢度冇人可以完全肯定

但偏偏好多人就好似球員領隊入面條蟲咁 認為自己估嘅睇嘅 就係事實全部 然後就不停屌 特別係輸波之後

大家理性啲 討論下 唔肯定嘅野就give benefit of doubts 咁先可以提高討論質素

不過連登係咁 特別係波台 我都係有感而發 唔啱聽唔緊要 大家冇需要同意

D討論咁似某fb page

咁所有熱刺討論區 外國本地都好 呢一兩年都經常傾呢幾個topic:

- 成日想買有速度攻擊球員但又買唔到
- Rose 夏天講嘅野同講嘅方式啱定唔啱
- 點解Levy成日咁遲先買人

仲有肥普臨場

I mean 個討論方式，內容係差唔多

有時大家唔同意對方觀點咪由佢
冇需要對方一定同意自己嗰套諗法
唔駛互屌 大家都係支持熱刺 理性討論下 聽下唔同方向意見

有呀,不過個個都買黎擺

作為將軍一定係咁對rose架啦
rose同肥普都無錯，大家位置唔同

少年，你太年輕了...

瘋狂擦法甲新星魔翼

其實都仲有好多選擇
暫時最勁果新星魔翼好似叫麥斯明(唔係麥明思)

賭唔賭呢樣野鬥下氣姐 竟然今晚都話有rose份
我咪賭下肥普呢個boss 敢唔敢drop埋佢
作為一個球迷既意見 如果今晚真係有rose份既
咁就廢事再係呢到講野 好似上親水都係屌呢樣野屌果樣咁

肥普話rose今晚有份嘅 Source：

其實肥普之前都有講 話rose傷左近一年 要多啲時間操番fit 所以唔會場場有份住 寧願佢留係training center 操番個physical condition先

大家信唔信呢？

我自己就9估rose喺熱刺嘅時日就唔多

1) 想佢減下肥
2) 真小氣

上季季尾脆好似好勁先放walker
估bd 1月前唔回勇都唔會放住掛

以肥仔既往績玫瑰唔會留得耐
佢會寧願賣左佢都唔會留人
即使自己個戰術無隻跑得既閘就廢一半武功

熱po都有罵戰

兩隊都唔叻 打和啦

多左勝利球迷，唔習慣熱刺個勢咁弱。
班友一諗到四大雞胸就發窮惡

真係賣就
希望唔賣俾英超同買番隻快閘

肯賣九成都去返英超
鏝同軌都傳話要

咁我又唔覺得係勝利球迷,因為我地都無拎冠
我覺得反而係一直以來見到隊波無限loop做selling club
難得近年隊波不斷進步,有期望都好正常
如果呢幾年都無冠最後隨時又變返selling club

當大家上心既時候就會放多左感情
一放左感情就會出現唔同既意見嫁啦
都係果句 打和啦 SUPER

同意 只係而家隊波喺樽頸位 唔想隊波倒退姐
btw 真係唔想rose走

依個位
除非Kane好似咸錫咁
如果唔係 又有排等

軌傳得少反而
雙鏝最多

不過kane 都有開口講話做one club man 既
我想alli有價就真係賣,你見都開始佢搞其他business
為未來做大球星舖緊路,落場又9,快D走好過

但係９都刷到數據又吹佢唔漲

佢個樣點做大球星，你估佢真係c朗咁靚仔咩

曼聯對路斯的興趣也加劇了梳爾加盟熱刺與普捷天奴再次合作的可能性。但一旦路斯離開，富咸新星施斯隆應該會是熱刺陣容的完美補充。這位17歲的小將今年6月剛剛與球隊簽下職業合約，一旦本球季球隊無法衝超成功，球隊很難將其留下。曼聯、利物浦、車路士也在關注這位繼阿里之後第一位17歲就完成帽子戲法的球員。

多謝CCV獻頭

買到先算啦， 炒到上5000萬levy都唔跟啦

想做同做唔做到係兩回事

下 我覺得傾好得同時覺得丙朗唔靚仔喎...

講緊alli喎

自膠
但丙朗都係唔係靚仔

但係傾痴脷筋唔賣得廣告

學碧咸唔好出聲

暗黑兵法

係就唔好渣流灘啦
long高哂個價

由鍾意羅比堅尼開始撐到宜家
自問係勝利球迷嘅話我今季過檔鏝城啦
其實係近呢排開始
越尼越睇唔順眼hehe孖寶
點差都唔會換走
季初walker走左已經好唔開心
又唔係唔知踢343
有對有速度可攻可守嘅wb好重要架啦
我只係唔想rose都走埋
激動左唧

返緊工呀屌你 引我笑

依句真

c朗唔靚仔
講靚仔緊係利雲 萊斯 侯姆斯 Winks

其實我覺得dier未至於話太差 只係冇咩進步
alli 就越踢越差
我都係因為羅比堅尼鐘意熱刺

dier 只要唔係lead 後防,放長波就得
佢係側邊做下dirty work,踢得簡單D其實幾好用

但Dier唔知佢點咁 冇進步冇退步
Hea又唔叫太hea 但又好似出唔盡力咁

Dele Kane Son
Rose Dembele SSK Aurier
Dier 山狗 V5
Lloris

估肥普會咁出， 會換eriksen

通宵唔訓睇lLamela 做救世主

今晚又會比柒公kidnap 左架喇

利維估陣容@2017/11/29 v.s. Leicester City (Away)

TEAM NEWS:
“Good news that @ErikLamela has stepped up and is in contention for tomorrow. Always in a very busy schedule you need everyone fit to help the team and that is very good news for the team.
@HarryWinks (illness) will be assessed ahead of tomorrow’s game against Leicester City.
@AlderweireldTob (hamstring) & @VictorWanyama (knee) continue their rehabilitation and remain unavailable for selection.

希望Lamela 有得出～～～～
我估又會出返Rose, Aurier....
Winks 病左～Dembele + SSK 中場中～
前面鐵三角～
到下半場Dembele 70mins 無氣～
換Lamela 出黎，將Eriksen/ Dele 返後做中場中。

COYS.

Tonight's team to face Leicester:

Lloris (C), Aurier, Sanchez, Vertonghen, Rose, Dier, Dembele, Sissoko, Eriksen, Dele, Kane.

Sub: Vorm, Davies, Foyth, Trippier, Lamela, Son, Llorente

7公放翻出黎

對面日本仔

主席又全中

今晚少林要入波做抱b 動作

應該西波
訓先

一腳就收左皮

係靚既

有無iPad link

完

dllm ssk

ssk

素素又撻

大屎忽好似麻麻地態

熱刺球迷唔洗驚 我城例牌會45min失波之後下半場比你地CUP

最多和
我刺西波

kane 又開如亂射
睇下中唔中到一球
頭先中間好空....

dier 真係唔掂...佢d 直線無腳到..

省中大屎忽點射嫁

而家前面各自各...

aurier 又係on99 咁...

阿里射中間

Ali把握力

手球？

盲的球證.

覺得差個肯起腳遠射既球員，個個去到禁區頂都仲要猜猜猜

見到猜真係炆

猜完右又猜左，一係就求其傳中，唔入再猜，係禁區頂冇人mark就試下射波啦，成班人好似覺得自己唔應該入波咁

猜下猜下又無左半場喇
得kane 會起腳 不過亂射多

瞓得

俾李城456把啦

大家夾錢 送走阿里迪亞呢對垃圾好冇

可以訓得

對面入波好簡單

洛里斯接長射真係廢到

2:0

屌

小喇叭

其實aurier 真係好廢.
dier 仲失埋位
再用dier 打後根本on9
打返4231 唔得 一定要3中堅

咁靚冇得救喇

企位on9 傳波更on9

alli除左對皇馬 今季冇腳好波

中間dier 同aurier 失位失到
佢地兩個攻又攻唔到
肥po 無啦 佢都唔知自己想點

上場仲要因為佢中場玩失波 和埋

對家兩球都靚,不過我地真係要打好啲,啲組織好差

Dier只啱踢中場中

班球員連鬥心都冇
波又勁易傳失，艾歷臣完全冇態，癲孩子又好似吹大左，ssk直頭似焞腳，唔似會追得番.....

Ali 就算啦 肥po 試左咁多場
比人小足咁多場都仲用
算啦 睇睇點456

華Dee 反越位+mahrez 遠射 = 李城當年奪冠殺著全部中曬

今場戰犯 頭號Aurier+Dier 2號SSK 3山狗

全部都無heart..
都話lor 點都有正選
點打都得

ssk要換

熱刺球迷唔洗擔心 我城下半場比人入3球唔係未試過
而且你地仲未出Son用4個進攻點 仲好大機會嬴

唔出son用施素高真係好撚on9

施素高單刀都唔撚入
死番後備啦屌

隔離獌lead緊3球，愈拋愈遠，爭氣d啦！

輸第二球前 睇住dier不斷標前意圖閘斷人地粒波
標前 你個位咪失囉 人地睇實你失個位黎傳 幾撚簡單

第一球就睇唔清楚 但是咪都關dier事？
熱刺 下世下世都唔撚可以 含啦

俾啲爭扎

仲有希望咩 haha
人地真係有心踢有心操

今場人地都唔park bus 喇
又係咁傳黎傳去真係好on9...

我熱作客球迷好大趕聲唱歌

crazy......

界外球都唔識掉

又開追悼會，上季456人，今季回禮

又諗住幾時換？可唔可以大膽d呀？

人地就咁跑就過.

玫瑰次次走規位推靚波之後出個柒波

換素素

換son了 熱刺準備345了

其實dier唔撚好再傳波啦

有Lml打4231啦

睇到嬲 換winks 好過la

winks 病

sor

3m都可以換

中場冇人嫁啦 除非hehe打中場

換路蘭都唔換拉美拿踩下

雙前鋒？

肥po 已經 9換
只要dier 同 ali 在場就 ok

肥普:Hehe雙柒狀態仍然好好

哈哈又係dier中圈派膠
好野！

巨巨

防守淨係得超人rose係叫好d

Eriksen

肥po而家根本唔聽人講
好on9

Lamela 好耐冇見

終於出阿根廷魔翼

佢一拎波就好驚

可能一陣戴帽

嘩屌 反普啊

FIFA入面Dier passing 夠唔夠30?

即入

做左一年gym 仲係咁瘦

我係邊個！

Lamela 即有靚助攻

救世主

歡呼！

好撚勁

LML一出有assist

我愛lml

屌 lamela 呢d野咪無人做到

好似越位喎

屌我條link好慢

哇！！！！！魔翼復出即刻有助攻

Lamela!!!!!!!!

佢就住15一齊跑,應該平排

俾七公中出完生仔出波咁靚

Lamela屌打所有人

一出lamela成隊唔同晒

老蘭

李城個爆炸頭邊個嚟

有lml加son先叫有進攻

lamela大局觀隊中無人能及

新解鎖人物？

阿里迪亞輪住9傳波斷自己纜

之前個陣無乜火花,換人有D刺激係好事

我發覺我地啲後備射手冇個近射入到

肥普無眼睇

拉美拿差啲

有無咁黑

lamela復出睇熱刺又有新樂趣

前幾場真係有啲悶

咁都foul

食牌王黎料

Kane:That’s foul

開始了

lml加指揮官進攻應該會幾夾

戴亞

Dier

原來大力神今場得7成傳球成功率
淨係高過Ssk既66%
其他人最少都8成左右

傷一個toby 隊波回覆返三四年前佢未加盟既樣
好野

繼續5弟

12碼呢？

dele alli 真係好冇用

岩岩睇慢鏡係自己跌啵

好似幾年前多遜、卡普爾同華湯根咁

5弟？ 你就想
聽晚好大可能跳埋落第7

熱刺好野 屌你班仆街老母臭西
垃圾罪魁禍首 dele Alli & Dier
死全家斷腳啦

傷之前Rose頭先果下通常扣完就起腳射,今次猶豫左

[img]
[/img]

下場對屈褔特仲係3後衛的話應該可以再下一城

後防冇leader
中前場核心大力神又冇態
仲要加hehe兄弟...

呢場計表現抵輸,希望lamela回歸陣容上可以多啲變化

有Lml出得4人防線啦話
中前場咁foul得

球員心態係好大問題，唔係追返個一球都唔肯認真踢

唔得 我都仲係要玩返3中堅

Dier Alli我都會照出
呢套form打皇馬都冇問題 打乜都得

之前我話老納固執
估唔到死肥仔更加唔識變
場場勝利11人，就算球員冇態冇體力都要死出

3場聯賽不勝
NO EYE SEE

4場
曼阿西李

Alli今日大半場都算係咁, 尾15分鐘啲死扭扭甩波真係扭斷咗個勢

希望有生之年可以睇到咁出
kane
son eriksen lml
winks dier

未傷好

我只期望肥仔唔好再執著勝利11人 + 3人防線
聯賽對手睇穿晒真係要變下

最嬲其實係poch 之後又會出黎講同一樣的說話.根本都無去探討係咩問題去改善.
最後加句下場會好d 就算.
但場場都係咁
d 波個個都猜猜猜
連推前個波都唔識
但人地就傳兩三下已經到我地禁區啦

0進攻戰術

英國d 球迷都開始頂唔順佢的頑固
佢今季已經因為咁cost 左好幾場波
睇得出對強隊無得打
對弱隊睇彩數

屌 好彩冇起身睇西波
不過人地入嗰兩球都好靚

依家淨係得Kane 入波

除左肥普之外仲輸咩

唔知大力臣幾時先有態
Lamela一定要出番做波

有無手足已經輸到麻木

好多球員都係水準以下
冇心踢

下場對屈仔有三分 我切

信心危機

逼宮

咩話又輸?

我

其實成隊波真係好睇大力神 佢無態時真係0組織
結果就係得返一招 比傾
其他人固然唔上力啦 但可唔可以真係比大力神休息下?
由之前個死亡賽程開始已經無休息過 真係鐵人都死啦
希望少林出返會有幫助

如果真係打陣地戰
唔該真係打返4231啦好唔好呀?

咩話 40比0!?

hehe就換唔到/唔會換
咁唯有真係打4後 Lml轉eriksen

如果肥普肯雪自己d契仔既
不如試下比bd打左中堅 之後雪 dier

Dier真心唔明有咩值得場場正選
場場甩波交失波
守又唔特別穩
面對面嘅波都可以交失

其實winks 絕對比唔上dembele
非熱 理性

如果一定要出hehe二人組 其實咁出都可以...

隊長
痴線 山6 超人 玫瑰
hehe一號 三米
少林 hehe二號 大力
傾

呢個當然 有得揀既話
但dembele成日傷...

要出dier得， 打防中唔打cb

最大問題係佢以為自己係派路

Exac7ly
無啦啦學人俾直線但唔個交左個波去邊

想討論下 大家覺得打4後係咪會好啲？

打四後 兩隻閘就冇推得咁前 中前場嘅側擊就減少 喺熱刺中前場比較少側擊球員之下 就會成隊多啲塞喺中間進攻 拉唔開球場闊度

我認同踢得唔好 應該要轉下 不過我只係唔肯定四後係咪解決辦法 而唔希望為轉而轉

定係打四後係為左唔用Dier?

如果唔係意粉夾硬出軌果場整傷左 dier今季真係成季坐bench

我覺得 同時冇左Toby同Wanyama 係令防守不穩主因 冇Dier或Wanyama打中場令掃蕩力𣎴足 後防少左好多cover

同上季比 前場Alli冇態 又因為中中冇人 位置比上季打後左 前面入波靠曬Kane一個水 就顯得攻力不足

睇得出全隊最重要嘅球員係Kane同Toby
次次無咗佢地是但一個，隊波就走晒樣

剩睇精華嘅話，其實有唔少機會都浪費咗
可能係班球員雪得太耐硬晒，完全把握唔到

咪前年咁佢加三米

好撚彩無睇

其實要bench ali一陣

唯一高興係lml復出

有討論價值 我打緊篇分析大家一齊研究下

Dier防中都還好

而家兩對閘一係慢(Rose都比上季慢) ， 一係廢， 一係both
失波唔計on99失誤， 就係被打dier身後同cb閘之間既空位
閘上得太前返唔到防， 打四後少啲位可以俾人爆
呢期wb助攻麻麻地，太多人堆前場都只會係u型傳波， 俾禁區角落位 lml/son 開技可能好d, 對西布朗 BD 企到埋一埋睇son開技又唔郁，寧願佢拉後

少林復出解決左好多野,
唔洗大力神一個做晒組織
分分鐘解放左佢
但前提肥普肯收起alli

用佢打wb

打4後衛其實未必解決到,都係返前季咁既陣姐, 無論三後加翼衛定四後都好,我地側擊都係差啲, 到時又變返中路大塞車

死肥仔都唔肯買翼 一係就買完唔出無㗎喎 個邊實死硬

崩潰

先講下我熱既三後衛既好處
攻擊上因為有兩個上上落落既"翼衛"所以可以有效咁拉開球場闊度
而同時進攻時都容易拉闊對手既防線從而多左好多half space
防守上面打陣地時因為兩個"翼衛"會拉落黎做返五後衛 對方打陣地時其實唔易攻

好似好好咁喎 但留意返
我熱排出既係3321又或者係3411
先講3321 果兩個"2"就一定係大力神同拳王
當兩個有效咁拉開左球場闊度就要人比波啦 比波既一係大力神又或第二個"3"入面既防中
好啦拉闊左對手既防線有half space啦 咁出現嘅half space攞波既睇返個排陣就應該係果兩個"2"
可惜大力神要做分波既話果個攞波既人就得返拳王
而拳王係咩料太大家都知 佢最勁既係門前啲走位
再加上3321果兩個"2"應該係一左一右 拳王通常都走中間或者左邊
咁既情況下加邊已經死左 右翼衛一失就比人打反擊 對住既係3個中堅加1個防中
如果 我話如果我地個防中係kante咁既覆蓋就其實問題不大 但可惜意粉傷左
啫係話其實落到場人地隻左翼其實係單挑緊我地既右中堅 你話想唔失都幾難...
你仲未計我地無左toby 啫係指揮防線果個...

上季就唔同講法
玫瑰未操返起係事實 同埋都唔好用痴線同walker既身體能力比
痴線係天生黑人果種體格 但walker既完全係得天獨厚唔同層次
當然痴線咁後生可以係未識得點樣有效運用 呢個要睇肥普點教佢

你話打3411其實都同上面一樣 係因為大力神拉落左叫做唔洗比人單挑我地既右中堅
但係...先唔好講進攻少左大力神既影響因為大家都知道
再黎就係其實大力神係唔適應呢個位 心水清既巴打應該都發現佢打親呢個位都進退失據
佢體力好有態時都可以踢到不過不失 但你場場用佢 本身已經攰既話 就好似呢幾場咁...真係狗都唔屌

反而其實唔好出拳王 同son打呢個位 會好好多 至少son有自我完結既能力
當然 少林出返 收起son同拳王 放佢夾大力神可能效果都唔錯

打4231係唔係一定會好過3421呢?
而加班人既態黎講 應該係

4231有咩好?
首先好重要就係條邊線唔會咁易比人打爆先
進攻上兩隻翼&閘可以互相為大家提供支援 而中間都有個攻中或者後少少既防中幫波
雖然傾就慘啲要自己搵食多 但以傾既能力真係唔洗擔心

講返最重要果部份...防守
假設4231好似下面咁
rb rcb lcb lb
rdm ldm
ram cam lam
cf
當rb上前支援ram時 因為以4231黎講佢同3421既唔同係一個係閘 一個係翼衛
rb既作用係支援ram 如果失左控制權時rb既企位理論上係唔會過前
就當佢過前...
人地隻左翼打反擊時 我地因為有一個企實(比較)右邊既rdm可以招呼佢
又或者rcb同rdm可以一齊 起碼會比到多啲壓力對方隻左翼
同時間可以爭取時間比其他人回防 防守起反擊上黎係的確比較好

另一個好處係 球員同球員之間既企位比3421密
防守上做逼搶會比較有效
而進攻時企位密會提供更多既傳波選擇 從而減少 無位去/無人比>比人逼失 既情況

如果打4231以現時人腳最好都係
痴線 山6 超人 玫瑰
winks 三米
少林 大力 son
傾

意粉幾時出番黎啊 唔想再見hehe啦

ching 你係咪想講3421同3511
你上半段全部都打少個
講返3後衛同4後衛
其實以而家嘅人腳 winks+d3m防守力唔夠 而wym又未出得 所以打4後衛嘅話一定會出dier做防中
而打4後衛出dier打防中仲有一個好處 (至少對肥普嚟講係好處)
就係可以喺3後衛同4後衛之間切換
進攻時可以將dier塞返落中堅位 釋放兩閘上去參與進攻
而兩閘參與進攻嘅話就即係4231嘅3入面嗰兩隻假翼就會更加似inside forward 甚至當成attacking midfielder
大家覺得咁樣係好定唔好? 會喺陣地戰更容易佔優? 定係令中路大塞車問題更加嚴重? 我都唔識答
另外人腳方面 如果繼續打3421 會唔會可以用lml+son代替大力神+alli
我都知係ff 只係覺得alli呢排真係踢得好差 大力神又好似冇咩態咁 覺得要比佢唞吓

sor9ry 返工返到傻傻地
winks加三米既防守力係唔太夠 但起碼運動能力好過dier好多
但你講得無錯 肥普係一定會出dier
老實講 咁係容易啲變陣既...

4231既3入面果兩隻翼就一定係偏入中間 當然有可能中路大塞車 但起碼唔洗咁易輸反擊先
但其實如果係son+少林既話塞車機會可能唔太大 因為兩個都會走位
不過肥普肯試再算啦...

拳王就...不嬲都踢閪波嫁啦

大屎忽同rose傷完都唔係上一季個個人黎
Rose今場見到佢開始上返小小力
大屎忽連過人都開始無左同慢 所以我覺得出winks仲好 一月買中中 巴克利啦好嗎？

巴克利踢唔踢到歐賽?

呢個陣試過啦,塞死哂,不過陣還陣,戰術還戰術,睇肥普點落order

中場塞死我覺得係教練問題多過陣式問題。
兩年前打4231一樣係老鼠拉龜，
如果死肥仔試下果斷啲早D換，轉打法，
多D斬中俾獅王破密集好過。

根本唔應該放走walker

經過今場，我不再迷普

冇錯
13年三冠拜仁都係用4231遇神殺神
當然，佢有一對好撚好波嘅翼，自己搵食/出波/速度都係頂尖級數
我地比較似樣嘅就係son
其實教左幾年
我唔知係冇心搵定買唔到啦
總之我地就係欠缺啲速度型嘅翼
同埋球員普遍都係太保守唔敢去
係我覺得做成不斷U型傳波嘅主因
打唔到側邊速度突破
我地中路玩陣地
就好倚靠球員嘅無球走動去拉開對方防守
而我地嘅無球走動
暫時進攻我覺得除左lml出尼幫輕下大力臣
都係死症

“It’s difficult to analyse the game in the way that we started, so sloppy. Our performance in the first half disappointed us a lot. It’s not about tactics or a different system or the selection or the starting XI."

咁都唔係正選問題...
個別球員唔集中 無心踢
跟手完全無form 攻極都攻唔入

尤其話係咪用翼 都係調教進步問題
無球跑動依個位又係on99 屌你阿里係閪 但又係得佢最肯跑同搏 因為如果用BD同脆 一個唔突教 一個速度慢 但如果用痴線同Rose 又有另外兩個大缺點 衝動 同 默契未夠

同埋lml完全ok之前 成隊波除左大力神同十下得一兩下既alli同 其他人傳球都好保守 係人到波先到 唔會係因為波到a位 人所以一定要走a位 依樣先係我熱係咁多強隊入面先衰既問題

冇睇到
尋晚李城係咪封死中間又收我刺皮

其實你幾好 可唔可以快速成長?

可唔可以生高啲

可唔可以踢到魔迪咁

又咁講
唔通公開屌班大帝態度閪咩

依3年黎肥普條友不嬲都係依幾句嫁啦

其實winks上年都有派牌能力
不過今年個位置越踢越後 啲波保守左好撚多
尤其係大力神個態差個陣 其實係更加要出winks 不過依個又冇防中

講得岩 屌你係最肯跑個個黎
如果好似大家咁講出大力+lamela 前面kane一個
肯定又係無人走位係到傳傳傳
我覺得最大問題係 睇人利記巴皇 個種進攻係
中場好敢轉身 唔係人地一逼就回傳 同埋敢突破
就好似摩迪咁 中場拎波人地逼你唔一定會回傳
呢家班波係 例如山狗傳比迪亞 明明迪亞後面無人 都要回傳 唔敢轉身 搞到攻勢好慢 點解大家見到lamela出場唔同左 就係因為佢有向傳前波個種aggressive ,大家話好既winks其實都係勁鍾意回傳 穩陣 我唔知係肥普教落定點

出到，佢只係打過歐霸，可以打歐聯。

大屎忽個態如果keep住咁真係賣得，反正佢都三張野，係時候搵定人頂佢。之前諗住用細屎忽就足夠，但今年之後，我發覺要聯賽同歐聯發展，搵多個中場都好。

應該係冇左個防中之後 保險左好多
上年winks企位偏向前 但今年企得好後 因為係防中位

如何焗住1定要出hehe2(廢)既話
咁擺會唔會好d
lloris
crazy 6 5 rose
he he
lml e23 s7
k10
但咁樣就浪費左dele後上能力

其實咁樣最好...
時機係靚既 係好既 中場中都可以後上得好

咁樣計應該暫時係最強
前提係alli唔好扮球皇,踢簡單D,走下位就好好
同埋dier 專心做防守唔好當自己係toby 咁放高波

啱啦 班鬼佬又成日話alli似林伯

想知呢幾場FB班鬼佬點睇屌你阿里

有人吊hehe唔好再出
山齊士話夠對板

開始屌得勁左
但係都係正選90 minutes
所以鬼佬們開如嬲

人肉錄音機

son啱啱嚟嗰時dembele傷咗咪就係呢個陣

lamela 15球傳球10球向前都有93% pass completion

打winning
屌你阿里做左我隊波既旗幟

自從toby 傷左,我地聯賽就未好過
其實球會上下有無諗過多多錢都續佢約架

係自從比韋斯咸反cup 之後

真 士氣波

人工結構呢樣野我諗利維唔會咁易鬆手

之前唔係話會比Kane 隊長 類近既人工
但佢經理人係要set解約金咩

之所以咁嬲/咁憎佢兩個
就係佢地唔做佢地擅長嘅野
而不斷去放大自己嘅缺點
alli入攝係勁架
但佢走去扮球皇死扭爛扭
dier專心防守都ok架
佢又以為自己係派路
between我覺得dier係自從雲耶馬尼左之後
防中位唔穩
佢又防中/中堅咁調尼調去就開始四不像

比番賓特納我啊屌
花巧可以屌到佢實際d
技術膽量係無就無

賓仔控制節奏就真係企定定咁玩控球同長傳，我寧願要大細屎忽果隻又搶到波又識傳球。

搵d野吹奏下，lamela 開果個角球，好似係今季極少有做成威脅嘅例子之一，以後角球靠佢啦

如果Sandro 唔傷依家應該幾岩洗

話左佢斬波好過大力

不嬲

吹奏吧

傷完不起啊

召喚迷拉殘黨 我地要重整旗號

大屎忽步緊佢下場，仲要已經三張野了；想當年辛度都只係二十中。

In 拉 we trust

昨晚出一出已經有助攻，真係好fit

七公之後會唔會好似我清咁深潛

吹啦
唔好忘記大家點解叫佢少林足球

老老實實，我真係唔知

唔駛召喚殘黨 根本成個post都迷拉

其實市面上會唔會搵到隻搶彗控型加有遠射能力既防中

AFC International Player of the Year: Son Heung-min. Congratulations!

睇完精華 老蘭重硬過巨巨

發現新會然

邊個整架

唔知

講閞遠射, 印象dier 都算腳頭重, 但今季好少見佢鳩ban龍

咩撚野來

笑左

唉...開始變左老人家，周中深夜波已經無乜力氣睇
岩岩放工先睇返...LML出黎真係有D 料到...同埋好似人地睇穿左Eriksen 係派波既重要一環，Mark 死佢, 進攻已經死左半...LML 好似再全面D , 攻兵加技術都有...
最好用返4231 喇

遠射肯定係辛度
無第2個

辛度點解要放走

最尾果季好似有一半時間都養緊傷
佢而家都係28歲咋

遠射 bale同modric都好勁

遠射唔講vdv

辛度傷到連QPR都踢唔起 係土超都好似唔係好掂

暑假放走拳王之後又去Ajax shopping
Kluivert

屌你老味睇返場波
輸波還輸波
個球證都好撚黑下

當年對獌入左球遠射

正常人地係AMF派牌之外，仲有雙翼拉邊出波。但肥仔唔打翼，兩個翼衛又冇可能下下壓到咁前，變相冇左人拉邊。得番大力臣分波，佢一比人鎖死就中路太多人而塞車，所以人地次次泊大巴都鎖死我刺。

lamela 啲帶波睇落好舒服，是一種享受

一球傾出波被人刪到當龍門球，一球路痴十二碼

當佢少林足球發作你唔會咁講
下下落鏟 tackle都心驚膽顫

條友一甩波就無左理智

仲有拉美拿黃牌
吹乜尻

星爺: 好波

特別alli, 上左腳後又唔係有腦識做波，下下死去，腳法唔好之餘，動作懶晒型咁，好似以前學校踢波，高form懶型屈低form咁，點知佢就永遠屈唔到，柒到核爆，我地就睇到眼火爆

唔敢話條仆街alli有離心住 但好肯定開始想搏表現 英雄主義 同埋條契弟玩緊足球以外既野 廣告代言 仲有新聞話佢玩埋房地產
再踢得咁撚廢賣個好價走啦

繼續吹奏！

英撚慣性...心雄 自大
有幾多個Kane丫

少啦依家 如果計比我地強既隊...
柱躉中鋒 同 純翼 越來越唔泛用 通常都plan b化
不過肥普條撚樣係傻撚到真係翼都唔要

做7弟了

講真
kane我都嫌有少少獨食
雖則成隊波宜家入球真係好靠佢
但感覺上佢唔係話想做英雄嗰隻
而係比較有爭勝心嗰種

佢係對自己有百分百信心(係好事)
之外 佢通常攞波前已經決定左射唔射
如果佢決定左射理得你空哂佢都係唔撚會比

其實以上可以一句講哂 視野差

下場輸埋就做八弟

算好啦,由預季初八場不勝必炒肥普拖到黎季中先崩盤

咪玩啦
kane視野差
佢d 轉邊比波真係仲勁過堆中場
真係有急勁又比到位

作為一個射手獨食D 真係好正常

都主又贏

但你有無發現你啲比波靚既都係睇定哂先?
的確你啲轉邊係到位但只係你傳波好而唔係視野好
我唔知你明唔明我講咩 因為我都唔知應該點講至好...

football manager: passing 15 vision 10 咁樣

似講緊creative同決唔決斷？
有creative 就算本身諗住射 但準備起腳前見到隊友有個更好機會就轉想法唔射交落去

咁上下啦
啫係佢決定左之後係唔會望其他人

傳波好同視野麻麻我都認同
我係略嫌佢獨食左少少
收歛返啲 左更好選擇時交下波
咁就perfect
其實我幾睇好佢成才
去到再top d嘅級數
佢宜家扭波 身位都比上季有進步
真係唔希望佢走

之前D仆街盤球

其實唔洗睇好,已經叫成左才

雖然亞足聯冠軍聯賽輸給浦和紅鑽，執教上海上港拿下中超第二名的總教練博阿斯Andre Villa Boas，卸下職務的原因不是戰績，而是要去追逐他心中更遠大的夢想——2018達卡拉力賽。

博阿斯的第一份執教工作便是在2000年接手我們現在男足總教練蓋瑞懷特Gary Ｗhite在英屬維京群島的技術總監工作，之後更曾執教過切爾西、熱刺、澤尼特，並率領葡萄牙波爾圖拿下2010/11賽季歐霸冠軍，成為最年輕拿下歐霸冠軍的總教練。

2013年受訪時，博阿斯便曾提到總教練是一個一整年天天都很緊繃的一份工作，在接下來的五到十年他很可能會退休，為的不是別的，就是他從小耳濡目染、看著叔叔1982年參加的達卡拉力賽。

博阿斯一月六號將會在秘魯利馬開著Toyota的貨卡Hilux參加十五天的拉力賽，希望這位優秀的總教練能平安完賽，順利完成他的夢想。

Avb

之前佢都好似已經講過想去呢樣野

一訓醒就見到隔離隊個個都贏
今季應該可以保返歐霸了

當年都係AVB先睇熱刺，覺得佢好靚仔又有激情。不過條友同肥仔一樣，戰術唔識變通

戰術=靠大聖爺突然黎一個冷箭搞掂

講咩戰術 佢嘅戰術咪就係畀個波大師兄單天保至尊

講咩啊
果年咪又係J到出汁

贏最聯射到一地都係

咪係
場場博大聖爺爆技 遠程重炮LV4

大師兄右路攞波 所有人拉空比佢給大位射波

個個教練都有自己好撚固執既一套嫁啦 教頭既堅持

好難唔射

你地唔買人比我搞到run 唔到個戰術仲好講

哥狗都識變通
唔係一味鳩猜啦

用個陣啲中堅打高位 仲衰過 肥普用BD脆皮打翼衛

我知前鋒尼講係頭幾
但我意指係上到球王級數

bale算唔算？

果陣個個中堅都慢到卜街，仲要推到咁前。次次一比人中場拎到波，就大條直路快放你456

TEAM NEWS: @HarryWinks is available for selection after recovering from an illness.

肥普學下野啦

人地有拉邊戰術
我地有佔中戰術

其實依種戰術肥普都係同樣做法 只調教得閪 同 做到7下7下咁
亦都唔係咩拉邊既戰術
兩隻所謂既翼鋒其實更多係不斷係禁區邊出現 同 閘位同進攻中場 輪流傳接
最緊要佢地可以係敵人既final third中pass and move得好流暢 真係叫做到拉扯既作用

真係會拉邊 壓線 又或者底線扯番個波出黎個個 其實得sane會做

我地速率唔夠快就真

好簡單 將walker 史達寧 施華
轉左 脆皮 alli 大屎忽 之後 再諗下佢地平時點踢

我諗佢唔係喺拜仁柒完一鑊 上季去到鏝之後再柒多鑊咁金既 佢都仲係依然鳩猜緊

條友好命水，教過疤、拜同鏝三隊都有超強陣容，是但搵條友友教都掂

事實係疤同拜轉左人教之後重柒過哥迪奧拿

條友教到陣容老化，球員走下坡先走，都算機心算盡。

又唔可以咁講 你話有超強陣容 但其實佢喺調教球員上係有一手
亨利同佢自己都講過佢既責任係幫球隊張個波運到去final third 之後就自由發揮
當唔係個個球員都係合適佢既打法時就一係買人 一係調教佢地
有時好似拜仁班友仔咁 一直以黎都唔係果種打法既時候你要調教佢地其實真係唔易 又或者有啲覺得拜仁明明同巴同級你果套得唔得嫁?
相反 鏝果班比較後生而本身實力次一級 哥迪奧拿調教起上黎都容易好多 你睇下屎達寧...
真心 無佢美斯都未必有而加既成就 好有可能只係而加世三既級數

當然佢啲死牛一面頸又真係柒既

Yes, 今季太慢啦
上季仲有啲前場反搶一兩腳就攻門

真係契仔

樸帥理解迪利艾里的狀態起伏
近日，熱刺主帥樸治天奴在接受採訪時談到了球隊新星迪利艾里，他認為迪利艾里還很年輕，表現有起伏很正常。

樸治天奴說：「我為他感到高興，你問我的問題就好像是「哦！迪利艾里不像過去兩年那麼搶眼了！」，他的過去幾個賽季就是他職業生涯的起點，他現在還很年輕。」

「他需要找到自己的平衡點，但是我還是對他很滿意，我們總是對他有很高的期望，因為他是一名才華橫溢的球員，大家要求他每場比賽都入球，或者做一些其他讓人感到不可思議的事情，球員們狀態有起伏是很正常的。」

「那些經驗豐富的球員都會在一個賽季裡盡力保持住自己的狀態，而迪利艾里，他還很年輕。」

近日，689代表在接受採訪時談到了香港，他認為香港還很年輕，經濟有起伏很正常。

689說：「我為香港人感到高興，你問我的問題就好像是「哦！香港不像過去兩屆特首管理時那麼搶眼了！」，香港過去兩屆特首就是香港回歸中國後的起點，香港現在還很年輕。」

佢幫拜仁砌到套唔洗靠2R既陣容喎 仲要成班當打
不過肥安轉過手拆哂佢

同埋哥迪奧拿話柒都係柒係歐聯作客對西超個幾場
其他表現其實都冇太大問題

唔得la
教明星隊係要有魅力同壓到場

耶子就是例子

睇下馬天奴教巴
肥安教拜

仲未計教明星隊要哄埋班管理層同名宿
睇下拜仁 big根鮑華 漢尼斯個啲

人地輸一場已經比人吊到上天花板

嚴格尼講只係柒左主場對蝗嗰場
輸四粒
輸巴塞同馬體會都唔算太失禮

肥普比較好係冧掂利維

主要係因為佢管得掂條數，加上成績又唔差

電影？

都預左走
仲幫你換血咩...
換完下手又未必用翻

紀錄片

睇中有球員岩用，都去左新球隊先買比自己用啦。

搞到兩個值兩億
用唔洗大洗
我諗佢十年keep住排345都唔會比levy炒

我玩FM肥普真係教左十幾年冇冠軍落過袋都冇比人炒
年年有歐聯

我fm佢比人炒完之後兜左個圈接雲爺爺班
哥迪奧拿教熱

想睇哥迪奧拿係熱刺打傳控足球

u型傳波 唔係傳控足球咩

主席肯比咁高人工哥帥先出奇

熱刺雲爺爺

大力臣 對 隊長
英撚 對 比利時

仆街啦，18年未開季都傷撚晒

英撚對比利時 （熱利西咸+熱車雙曼）
點打都對我地係最大損失

比利時尾場

默契波

非最核心球員都over40m
除非Levy癲左一定要冠軍 又或者冇啦啦成績大倒退
如果唔係都幾難炒

熱刺B隊

膠美斯又要上身了

前面gray極強沖激力
ricardlison勁過son lml
doucoure hold波比得上dembele

利維估陣容@2017/12/02 v.s. Watford (Away)

TEAM NEWS:
@AlderweireldTob (hamstring) & @VictorWanyama (knee) are unavailable for Saturday's fixture as they continue their rehabilitation.

@HarryWinks is available for selection after recovering from an illness.

再講多次，無Toby 最好踢返4-2-3-1, 不過肥普應該都係 3-5-2
輪換又到返Davies, 指揮出場～
後面三個，前面三個一樣
中場中Dembele + Sissoko,
呢個月中場中無一個純防中 Dier/ WYM 係防線前面係好有問題.
所以我好主張用返4-2-3-1, 推Dier返上前...
近排狀態真係落到谷底...屈福特今年仲要係勁～
上年作客最後一分鐘閃勝1:2....今年真係唔好望贏.
係要打返起個狀態同信心返黎先～
成隊波得返Kane 識入波～ 其他人無信心射波.
可能LML 真係會係奇兵.... 成隊波大部份人都係國家隊正選.
下半年會Hea踢廢事傷, 等踢世界杯...
得Lamela 要爭返表演, 入返阿根廷國家隊, 所以佢一定要博老命.

COYS.

球迷妄想版
Hugo
Trippier Sanchez Jan Rose
Winks Dembele
Sissoko Lamela Son
Kane

Dier, Dele, Eriksen, Davies 幾條友好好反省下，留力12月尾快車😌

Kane
Lamela Eriksen Son
Dier Ssk
Rose 山9 超人 脆
Hugo

出我喇咁

操大隻D先啦你

同我入返gym room

但係我技術型中堅黎
唔洗同你鬥硬

湯渣都係技術型中場

不如你考慮下轉打右閘，雖然唔知你跑得快唔快

唔緊要 dier第一季都有打過右閘
我應該都得

屈仔主win有4.75

上樓好機會

WHITE HART PAIN Tottenham transfer news: Toby Alderweireld could be set for Spurs exit as club refuse to break wage structure.

走啦走啦，一個二個走哂佢。
Walker係咁，toby 又係咁

toby都唔加薪
咁kane都不遠喇

問心個句
世界上勁既中堅有邊幾個
打winning A4就係全英超最勁果個
咁都唔肯加人工

Daily mail姐 定啲黎
Toby Alderweireld, currently on £50,000 a-week, is demanding a new deal worth above the £110,000 a-week #thfc pay structure ceiling. [Daily Mail]

星散，一早講左。
一係就用榮譽留人，一係好似軌同鏝咁用錢留人。

無歐聯冠軍,下年玩撚完

上年都傾左好耐話100k btw唔set解約金都唔肯 依家點會肯

咁實玩撚完

又唔係3倍加到15萬
你而家最高10萬 佢要你11萬都想留低啦屌

Marco Silva may not have spent long with Eric Dier but it was long enough to know the talent he had at Sporting Lisbon.

Silva and Dier come face to face at Vicarage Road on Saturday afternoon as Spurs visit Watford.

肥普:我個契仔dier可完取代toby離隊既缺陷

開定

#THFC: Lloris (C), Trippier, Sanchez, Vertonghen, Davies, Dier, Dembele, Eriksen, Son, Dele, Kane. #COYS

肥普你條頑固之人又出hehe雙柒

Poch: 轉陣？不了

Hehe 大力巨 全都正選

感動既係rose有bench坐

又BD 屌你老母

老老實實, 真係吹撚柒漲,
兩兄弟打到碌柒咁就場場正選90分鐘

同埋你硬係要出呢兩隻閘既, 分開出啦你老母
davies + aurier or rose + trippier
起碼平衡d, 而家今場肯定比人姦到出哂水

又本。戴維斯
成飛波攻力唔夠呀

成隊波

加埋膠美斯上身

見到肥普都真係無野好講

肥普：4231比面你啦

u型傳球再現

傻啦 寫就係寫4231
開波之後咪又係變343
永續Dier,Dele

又dele又查比亞又BD

重注屈福特

又話大力神mentally tired 而家又死出佢

仲有永續BD

之前呢到好多人話bd>我

仲有脆皮

唔出Eriksen 點幫hehe播箭呀

差D 又估全中...估唔到中場中係Dembele+ Dele ....如果中場中真係得佢地應該死得。

擺就咁擺
落場咪一鳩樣